諗唔到有咩理由買an機

大家幫手諗下

Apple pay 嚴重漏洞

咁咪繼續用iphone囉，然後開post屌iphone咩問題乜問題

將來會有更多類似DP-CMX1的DAP smartphone

你鍾意食蘋果咪蘋果
問人點解要食橙，有咩謂？

有錢先用 Android，一年要換三四次，iPhone 一年先換一部經濟好多 放出去又保值